泛民仲唔總辭等乜？

等再一次強烈譴責？
仲留係到咪即係認同緊個制度

辭左無糧出架

等出糧

仲去期望泛民班撚屌托咩

總辭有乜用
又要有幾個月日日聽選舉新聞

關鍵一席

沉曬底

雖然勁憎泛民

但我都係唔明總辭既邏輯係邊?

小心畀飯民打手屈係鬼

咁佢地係議會有乜作用?

出糧 大台 強烈譴責 出糧 出糧

我要佢自己答

五毛(狙擊手): 樓主放生保皇黨

港獨派仲唔武裝革命等乜？

個個月十幾廿萬
點會辭丫

樓豬仲唔武裝革命等乜？喺連登9up有乜作用？

不，要番工